{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_053328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "구미 독동리 반송_1"
    },
    "text": "1988年4月30日、先山ドクドンは天然記念物に指定されました。その指定面積は482平方メートルで、ここには400年ぐらいになった老巨樹が位置しています。先山ドクドンは人が居住する地域から遠く離れており、優雅に受刑が行われています。木の高さは13mであり、地上0.4m高さで南北に2個の幹に分かれています。南の茎は0.8m高さで再び3つに分かれており、各山脈のミッドゥルレは1.7m、1.6m、1.2mです。反面、北側の幹は0.6m高さで5つに分かれており、そのうち2つのミッドゥルレはそれぞれ1.5m、1.3mであり、残りの3個の幹は約1.1mです。先山ドクドンウィ樹冠の蝶は、東西に19.2m、南北に20.2mとかなり大きかった面積を占めており、胸の高さの寸法は7.3mです。搬送は松のある品種として、幹の根元から太い小枝が多く割れて、受刑が傘のように北朝鮮の特徴を持っています。先山ドクドンに棲息する搬送はこのように大きな個体がまれなので、珍しい植物で保護されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "先山ドクドンは何年に天然記念物に指定されましたか？",
            "answer": "1988年4月30日"
        },
        {
            "question": "先山ドクドンの指定面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "482平方メートル"
        },
        {
            "question": "先山ドクドンには何年ぐらいになった老巨樹が位置していますか？",
            "answer": "400年ぐらい"
        },
        {
            "question": "先山ドクドンの木の高さは何メートルですか？",
            "answer": "13m"
        },
        {
            "question": "先山ドクドンの幹は何個に分かれていますか？",
            "answer": "南側の幹は2個、北側の幹は5個"
        },
        {
            "question": "南側の茎は何高さで再び分かれていますか？",
            "answer": "0.8m高さで再び3つに分かれています"
        },
        {
            "question": "南側の茎の各山脈のミッドゥルレの高さはそれぞれ何メートルですか？",
            "answer": "1.7m、1.6m、1.2m"
        },
        {
            "question": "北側の幹のうち、ミッドゥルレの高さが1.5mと1.3mの2つありますが、残りの3個の幹の高さは何ですか？",
            "answer": "約1.1m"
        },
        {
            "question": "先山ドクドンの樹冠の蝶の面積はどのくらいですか？",
            "answer": "東西に19.2m、南北に20.2m"
        },
        {
            "question": "先山ドクドンの胸の高さの寸法は何メートルですか？",
            "answer": "7.3m"
        },
        {
            "question": "先山ドクドンはどのような特徴を持った搬送がありますか？",
            "answer": "幹の根元から太い小枝が多く割れ、受刑が傘のように北朝鮮の特徴を持っています"
        },
        {
            "question": "先山ドクドンに棲息する搬送は何のために保護されていますか？",
            "answer": "まれな大きな個体が珍しいため、保護されています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 360
    }
}